# automata celular proyecto final
el presente trabajo muestra como se representa un automata celular utilizando  el famoso juego de la vida de 
Conway y la maquina de Turing como implementacion del mismo
proyecto final 
